鄧家彪：慶祝辛亥革命106周年!

國民黨已經被滲透晒

條女

識食

關巴士咩事？

一陣又俾人放火就好笑

連中華民國都唔敢出

今日我有去.
今次D 女好L 低質.

台上啤酒妹

親台既工團會係咪已經同工聯會併咗？

補選近了

蔡氏政權下嘅雙十慶典，咪又係咁？